@online{octoverse,
	title = "The State of Octoverse",
	url = "https://octoverse.github.com/",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{wiki:predmetnaya-oblast,
	title = "Википедия. Предметная область",
	url = {https://ru.wikipedia.org/wiki/Предметная_область},
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{gitlab,
	title = "GitLab",
	url = "https://gitlab.com",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{github,
	title = "GitHub",
	url = "https://github.com",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{bitbucket,
	title = "BitBucket",
	url = "https://bitbucket.org",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{gnu-savannah,
	title = "GNU Savannah",
	url = "https://savannah.gnu.org",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{git,
	title = "Git",
	url = "https://git-scm.com/",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{mercurial,
	title = "Mercurial",
	url = "https://www.mercurial-scm.org/",
	urldate = {2020-05-20}
}

@online{logic-project,
	title = "Логическое проектирование БД",
	url = "http://karpov-k.me/computernaya-nauka/bd/353-logicheskoe-proektirovanie-bd",
	urldate = {2020-06-01}
}

@online{er-model,
	url = "https://ru.wikipedia.org/wiki/ER-модель",
	title = "ER-модель",
	urldate = {2020-06-01}
}

@online{project,
	url = "https://ru.wikipedia.org/wiki/Проектирование_баз_данных",
	title = "Википедия. Проектирование баз данных",
	urldate = {2020-06-01}
}

@online{postgres,
	title = "PostgreSQL",
	url = "https://www.postgresql.org/",
	urldate = {2020-06-01}
}

@online{iso-sql-2011,
	title = "ISO/IEC 9075-1:2011",
	url = "https://www.iso.org/standard/53681.html",
	urldate = {2020-06-01}
}

@online{dvi,
	title = "Диаграмма вариантов использования",
	url = "https://sites.google.com/site/anisimovkhv/learning/pris/lecture/tema12/tema12_2",
	urldate = {2020-06-01}
}
